{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 노을따라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、同伴時に入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しが不可能であることに注意する必要があります。 チェックイン及びチェックアウト時間は他の利用客のために徹底的に遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約したペンションではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 また、駐車も可能であり、海水浴場が近くに位置しています。 周辺の観光地としては済扶島、モーターボート&ATV、宮坪里海水浴場、永興島側島(ソンジェ島)、華経8景と始華湖(恐竜の卵化石地)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することができる場合もありますが、同伴時に入室を拒否される場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウト時間は他の利用客のために徹底的に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時には、何か責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約の期間や料金が未確定で間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備として何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島、モーターボート＆ATV、宮坪里海水浴場、永興島側島（ソンジェ島）、華経8景と始華湖（恐竜の卵化石地）などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 665
    }
}